====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le territoire devient facile d ' accès , effervescent , mais le futur quartier Marne-Europe ne peut ignorer ce qui l ' entoure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

